點解洗衣粉唔加埋驅蚊嘅成份落去

有冇人諗過如果加埋驅蚊嘅成份落去整洗衣粉，咁樣我地洗完衫之後所有衫就可以自動驅蚊了

沖完水都無用啦

成身香茅味

但柔順劑啲香味都冇俾人沖走喎

你又有道理喎

樓主可以賺大錢了

哈哈，咁希望整洗衣粉嘅廠家有睇連登

快啲出

推

咁樣番梘洗頭水都得wor

番梘洗頭水會比水沖得走，好難留喺個身到

化學成份之間唔同結構所以柔順劑long lasting啲

好似已經有隻咁樣嘅産品出咗
洗完一次keep 到3個月
不過唔知得唔得

呢個真係唔識

點解有啲咁好嘅product冇人知或者大賣過
有啲咩flaw

有無flaw 我就唔清楚
我見佢都好似啱啱出無幾耐
佢地都好似主打BB 市場
成效係點都未係好見到

係咪真係keep 到3個月
有無咩有害成份 都真係要睇耐啲先知

搞咩 有賣就貼上來睇下

有冇link?

利甲咗先 我唔係個間公司嘅人
亦無買個隻産品 唔是打手

咁啫係啲蚊好憎自己

睇完，好似好promising咁 。遲啲入返打先

其實呢個世界可唔可以無蚊呢樣生物？
甲由 可唔可以陪埋一齊消失...
2樣都好似無乜用咁